香港開始變天

回歸後咁多年黎社會既不公義， 係時候找數。

d 仆街狗官， 有幾多個係無辜？

do u hear the people sing? singing the song of angry man.
its the music of the people, who will not be salves again!

樓控樓控。屌你老母，咁多年愈控愈高係香港先做得出。

講到尾原來係樓

你覺得劏房波，張建宗，鄭若驊 依d 買樓買到賺幾世錢既仆街係正常社會官員要有既現象？

唔好講到樓就發哂矛，香港社會絕對唔係安居樂業吧

講到尾係鋪租貴到離譜
人工陣咁多年都咁低 政府遲遲唔出手
香港又愈來愈逼 又多大陸人
醫療又差 等幾年做手術
逼到人癲左

冷靜啲